［集思廣益］一人一個BNO每日一篇標題

BNO 移民英國沒有寺廟上香

BNO 移民英國冇得觀音借庫

我唔會去垃圾地方

BNO 移民英國人離鄉賤 沒有東方日報閱讀

BNO英國移民將不會有蛇齋餅糭

將沒有一樓一

BNO移民並沒有元氣生蟲壽司

BNO移民被迫升英國旗唱英國歌

BNO比水電煤雜費比到窮
母親為慳錢唔開暖氣

去到英國食唔到周期元素表

BNO 移民英國沒有屯門娜娜

BNO移民英國，中國或成最大贏家